<求救>請問朋友註冊連登帳號，但入 netvigator email 地址話不認可本地 ISP點算好？

有無巴打絲打 ADMIN 大佬 BOSS 有 TIPS 幫下手？
或者點樣聯絡 ADMIN 去搞返點個註冊？

叫佢去7仔買code算啦
天水圍地鐵站嗰間仲有好多貨

天水圍比人掃曬要入元朗國

當日係高登用ＮＥＴＶＩＧＡＴＯＲ 之後轉連登都好似轉到

巴打請問七仔 code 即係咩？我哩 d 中坑真係好 out 唔識咩黎

昆你架咋，唔洗理佢

原來真係有